(5月8不合作)點用最少人手最有效率咁塞MTR

討論下用最少人塞邊條線帶黎最大影響,
一定唔會係總站到總站因為時間長要好多人。

用我有限既大腦粗略諗到:
荃灣線中環來回太子14分鐘loop

中環來點鰂魚涌16分鐘loop

請出招

Ching有排都未5月8